Nou ja, elke vriend van Dhr.
Bingley's zal hier altijd welkom zijn, om zeker te zijn; maar anders moet ik zeg dat ik de aanblik van hem haat. "
Jane keek Elizabeth verrast en bezorgd aan.
Ze wist maar weinig van hun ontmoeting in Derbyshire, en voelde daarom voor de onhandigheid die haar zus moet bijwonen door hem bijna voor de eerste keer te zien na ontvangst van zijn verklarende brief.
Beide zussen waren ongemakkelijk Er is genoeg gezegd over Whitefield Elk voelde voor de ander, en natuurlijk voor zichzelf; en hun moeder sprak over, van haar afkeer van meneer Darcy, en haar resolutie te zijn alleen voor hem als de vriend van meneer Bingley, maar ook niet door hem gehoord van hen.
